#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#265 -> QA Testes Funcionais 2 <br>
#243 -> def-backend Cor do churn <br>
#214 -> def-design-bootstrap #50 <br>
#211 -> [QA] Update mains scripts <br>
#206 -> [BackEnd / Design] Requisito 4.2.2.2 <br>
#204 -> [Design] [FIX] Requisito 4.2.2 <br>
#196 -> [QA] Verificação e correção de erros de análise estática <br>
#191 -> [QA] Correr main script e identificar defeitos <br>
#190 -> [QA] Criação de uma convenção para issues sobre defeitos de issues <br>
#186 -> [QA] Script defeitos bootstrap <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#158 -> [BACKEND] Integração dos defeitos resolvidos de design no backend <br>
#156 -> [CI/CD] Testar Pipeline <br>
#155 -> Instalação do docker e execução do container da forma correta <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#150 -> Atualizar Convenção das Atas <br>
#149 -> Script Testes <br>
#144 -> Requisitos Semana 16/11 - 21/11 <br>
#140 -> QA Rever Scripts <br>
#134 -> Ata Reunião 8 - 13/11/2021 - Organização base de dados - Remoto <br>
#116 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2.3 <br>
#115 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2.2 <br>
#114 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2.1 <br>
#113 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.2 <br>
#112 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.2.1 <br>
#110 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.7 <br>
#109 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.6 <br>
#103 -> [QA] Script REQUISITOS <br>
#102 -> [QA] Script ATAS <br>
#99 -> Ata Reunião 6 - 11/11/2021 - Tarefas Equipa de QA - Remoto e Presencial <br>
#93 -> Ata Aula 6 - 9/11/2021 - Aula - Presencial <br>
#91 -> Requisito 4.2.2 <br>
#89 -> Ata Design 3 - 4/11/2021 - Desenho da interface - Remoto <br>
#79 -> Reformular requisito 14 <br>
#77 -> Ata Design 2 - 26/10/2021 - Decisões de design - Remoto <br>
#76 -> Ata Design 1 - 20/10/2021 - Reunião Design - Presencial <br>
#72 -> Requisito 4.2.2.2 <br>
#63 -> Estudar Bootstrap Studio <br>
#55 -> Requisito 4.2.5 <br>
#54 -> Averiguação de Requisitos <br>
#51 -> Requisito 4.2.4 <br>
#50 -> Requisito 4.2.3 <br>
#49 -> Requisito 4.2.2.3 <br>
#46 -> Requisito 4.2.2.1 <br>
#45 -> Requisito 4.1.6 <br>
#44 -> Requisito 4.2.1 <br>
#43 -> Requisito 4.1.8 <br>
#41 -> Requisito 4.1.7 <br>
#35 -> Requisito 4.1.1 <br>
#33 -> Requisitos <br>
#32 -> Users Storys <br>
#30 -> Ata Aula 2 - 12/10/2021 - Aula Presencial <br>
#26 -> Users Stories <br>
#24 -> Requerimentos <br>
#18 -> Pesquisa sobre django e mongodb <br>
#17 -> [API Gitlab] Pesquisa sobre o token de acesso à API do gitlab <br>
#2 -> Guia tutorial <br>
#1 -> Test <br>
